[iOS/An] Pokémon Masters (9)| 寵物小精靈 抽中大比鳥

[iOS/An] Pokémon Masters (8)| 寵物小精靈

首抽:打完第1章系統送~1200鑽石,可抽4隻寵組(Sync Pairs),有任意5星可開局.
打完第2章 連Nintendo Ac送600鑽石,可抽2隻寵組. ~需時共約20分鐘.
每隻Pokemon評價:

單機模式基本可用免費送的寵組(SSR組合)完成. 陣容打法一般為一攻擊手+兩輔助寵.
主線第1章送5星藤藤蛇(進化->君主蛇)Snivy->Serperior;
主線第6章送3星舞天鵝 Swanna;
第11章送4星雷丘(雷超) Raichu;
第18章送5星長毛狗.

常見刷裝:
單隊之大修練Very Hard:
65Lv雷超或者任意70Lv既5星攻寵 + 70Lv君主蛇 + 45lv舞天鵝;計量槽開5格以上;簡單操作,必通關.
注意對面出大技時會消除我方既所有buff.
~攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

多隊Co-op模式Hard:
刷小剛Brock: 用免費送的75Lv 格鬥系路卡利歐或5星鬃岩狼人 掛機通關.
~10%出道館筆記
儲夠升2隻寵(一攻一守)上100lv都夠.
如果有Max Lv雷超或狼人,之後可以刷 14/15章既Coop Hard, ~12%出道館筆記.

------------------------------------
由於3/9會推出5星大比鳥, 目前遊戲的最強特攻飛行系,對打Ex/Coop好有用.
已知未來新寵:
Blue & Pidgeot 飛行系 特攻 （人手一隻）
Hilbert & Oshawott 水系 守
Lyra & Meganium 草系 守

4星比5星機率上仲難抽~
草系攻 木守宮或4星羅絲雷朵 得一可安天下
狼人 得一可安天下
彷徨夜靈 最強坦
4星天然鳥
3星朝北者
目前 呢幾隻比較泛用及難以替代。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

無人開 咁我開不過無改標題

1隻 大比鳥到9月尾?
更新咁慢

下個活動仲係咁的話，死忠都灰心

Co除左小剛有冇其他關攻略

好似仲有水水獺同菊葉草今個月出

20抽0五星路過留名

第三個唔錯 有坦 有 sup有 群體輸出

好羨慕你抽到黑魯加

係咪第1個組合勁D

活動多人兩個難度 跌既野有咩分別？ 就係多本綠皮書？

啲活動又短又少關,課完石又唔中5星,好灰

我都係 十抽0五星

巴打唔好傷心

唔好十抽
試下單抽

而家刷首抽應該刷狼人 大比鳥 定 黑狗呀？

繼續刷活動定其他關好

但唔係話木守宮好勁咩

協力 速度慢到...我都係auto打協力
如果手動真係無咩心機...

木守宮 狼人 鱷

之後應該要加速

雙攻雙防速度 buff 幾爽

agger 14抽中

刷到一隻已經好難
兩部機刷左半日

有冇人刷ex vh鳴依

抽中黑狗 換走邊隻好

中唔中睇彩數，依家啲抽蛋game都係咁
我覺得呢隻game機率算係咁

個活動真係想點⋯⋯未撚玩過咁悶嘅app game event
難度又無，肝度又無，報酬弱雞，仆你個街張5星券仲限時
屌你送進化石/送3或4星券/送低星角色會死咩？
起碼錢都開俾人無限換啦

要邊3隻先可以join

咪就係，好似第一日出手機驚咁，班撚屌完全唔撚識架喎

點砌法先

可以研究下
諗住大比鳥

大比鳥 就一定喇

有冇人用升星果樣野?

其他兩隻點砌好

10抽無保底又無送多1抽
單抽算

我過H 有用刺龍王

成長潛力有時限
畀邊隻食好

回#986

我自己就 朝北-雷超-蛇

阿羅拉>再多學學吧>特攻強化G>阿羅拉>再多學學 > 放電 > 防禦強化G> 放電 放電 大技 , 對面開大技 再用返D BUFF 技先開招

其實呢隻game砌一隊全攻隊係咪唔會有用？
Eg. 木守+大比+鱷

想問下夜巨人係咪要低血先好開buff?
開頭係咁用捨命打殘自己？
同埋佢加攻擊係咪只for 物攻
如果狼人想組隊係咪用夜+鵝好過蛇+鵝
唔該

見到有架仔用大比 夜靈 鱷 刷鳴依EX H

黑狗係垃圾中嘅垃圾

我頭先組街場3隻100狼都輸
要咩組合，我有狼同夜靈100

求建議，可以換走啲咩

舊ac 有5*蛇配5* 夜靈+5*黑魯加 玩特攻但抽左4500石都唔中大比鳥
嬲得濟開分身重刷首抽中 5*木守宮 + 5* 狼人
應該玩邊個ac好

鳴依喎
狼

點先可以打大比鳥任？
我打到並肩合作青綠2就冇任務再比我解落去

木守

以為風露自膠

打到第幾關先解鎖裝備

而家有 5* 黑魯加 5*木守 5*蛇仔 5*夜靈 應該點組先最好

5*木守+5*狼+5*蛇? 好似食唔到蛇d buff
同埋邊隻做主攻打主線/素材 好?

屌 笑撚左

ios自動刷係咪刷唔到中間果關？
點都會hi到自己隻怪
想要1lv飲料

推 支持香港

木守係食蛇buff架

有冇教學點自動刷

度啱怪與怪之間嘅位應該ok

Youtube search ios切換控制

而家首抽都係木守好過大比？

你地張5星卷會俾邊隻？

hard果關 行bar係正係自己d寵到
冇gap位喎

vh就怪與怪之間搵到gap位

木守係親生仔

即係蛇開 X SP. Atk All
跟住木守開 No turning back
再出 leaf storm (sp atk)?

未進化都咁撚勁

[quest_title_1030220019000100] Treecko’s Evolution
而家佢咁勁我勁擔心呢個任務永遠唔會上嚟

唔係話伊朗唔肯黎香港踢?

呢個要set得麻煩啲，我set咗3粒掣喺 出發 雷超3技 Hard關 呢幾個位

求教學

好睇唔好用

6點半掛機刷到二架 終於刷完

係喎 咁都諗唔到

我自己set 3點 刷，一個放auto

實出啦 啲鬼佬咁勁datamine曬啲料出黎
差在佢想等耐啲 出多啲勁精靈先出個任大buff定唔郁啲stat淨係轉招大技同mega evolution

咁個auto咪又開又熄?

比平時手動慢十幾秒 但都刷到

未知 足總未firm
但可以照買咗飛先
到時都會退到

想問拍組搜尋點數點樣儲滿

大力鱷 君主蛇
90萬俾大力算

分享下，ios 單人Hard自動刷法

點咁快打90萬
我我六十幾萬

我都係60

隻5星沙鬼有咩用 我以為會有招重踏

48本金書就由1升到100lv

iphone x 無home制 點禁個program出黎

應該噤3下側邊掣？未用過iphone X sorry

打唔贏大修練VH科拿....

iphone 6s p /8 兩點都夠入關開技出發

我跟你對正雷超條尾黎禁
但會cut auto
死死氣set多點落3技到算

睇錯左

10抽中蛇同狼 點組

應該點組隊好 通常放一隻buff一隻打手
諗唔到第三隻要放咩

咁正？有無圖可以睇下

真 要狼人好過

我終於升到狼人同夜靈都70lv, very hard強化修練又打唔贏，打夏伯升得好慢，有冇快 d既方法或者點砌隊打very hard?

刷埋狼人上85先啦

想問下啲裝點先突破琲

黑狗 真係垃圾黎

第一點入關卡
第二點hi住招技圈最低個邊就可以禁到出發制

好，而家最高lv係夜靈同狼人，第三隻配咩好？背背龍好用嗎？我幾鍾意佢

我用 毒死

有冇高手幫組
想組隊可以屌打大修練very hard

屌那星 隻大力鱷進左會曉飛啊?
要成90萬咁撚多 切撚左我兩粒腎都無啦

電超+蛇 泛用
狼都好
其他睇屬性

呢關係強化書hard嚟

頭先抽到 依家max左 可以打活動了

vh auto都得快d衝lv

有冇狼人carry刷活動

set好左個切換控制
要點一下個mon佢先會行一次

咩app

你咁樣 但淨係set入禁同禁ok
auto夠過

1.應該係 求指證
2.係
3.狼人玩物攻，所以狼人會+夜巨人好過蛇

會唔會出pvp系統？
好想同fd隻抽

係呀 set2點for刷VH set3點for刷H

無得無限循還

iphone內置 切換控制

開大消buff真係好撚on9
招大仲唔撚夠痛咩 頂到唔死仲要削哂你d buff逼你一定要換人頂

慳好多時間
手動半分鐘就要禁一次
自動既話閒時督個芒幾十下佢就run三幾場
舒服好多

coop點樣同fd一齊打
開左大廳邀請左 又收唔到任何邀請
上面個小隊code又唔知邊到可以輸入
求救

thx

滿心期待活動可以換幾多錢
30k

想知剋屬組街人爆晒lv冇做錯都過唔到多隊ex very hard係咪正常

想問ios有無得自動循環
定係都要篤個mon幾百下

Homepage右下角紅色機
最底invitations

似係 我岩岩點左10幾下 先自動郁左陣 如果掛通頂 咪要點成百幾下? 有冇咩方法係唔駛咁

一決勝負 青綠！既劇情未出？？
任務有 但無得打？

多人normal個關

比比鳥+黑魯加首10想換夜靈+任1 5星..

升lv先啦

打剋屬果D好過無

多隊禁唔到
打到第幾章先解放？

你地set嗰陣係咪淨係噤咗一下mon

係 同埋想問下 禁3下HOME 佢有時要彈個 "重要事項"出黎 點先可以唔駛彈呢個?

我set嗰陣係連噤,重要事項就開粒殘障掣出嚟之後先開program

Iphone x係點用 頭先亂試差啲搞到熄唔返個切換控制

強化大修練有無書?

無

VH係咪無書跌？

暴力輸出

ios唔jb應該冇了

咁快兩隻100 ..

開局中左比比鳥同黑狗
係咪完美開局啦？

算唔算兩隻最廢

唔係 因為我抽唔到

我用緊呢隊 隻夜人仲未開始升 仲係1 lv

同你兩隻一樣都係100lv但你左邊個隻我有冇升到

下 巴打講真嫁？
大比鳥唔係新野 好勁咩

我都唔知
見好多巴打都話用落唔係好勁

重抽啦

頭post話70lv已經簡單過到喎

唔係掛
刷左成日啦 先有2隻5星

而家係
夜靈 魯加 蛇仔
好冇用木守, 最衰唔中大比

刷木守/狼人仲好
1隻都夠啦

天鵝換走去 換呢隻 會唔會好小小 加特攻同速

木守先勁 四技一野 +6 攻同特攻 二技又有加暴擊 第時有得進化 不得了

我覺得大比鳥係黑狗上位
所以黑狗可以入倉

有5星就開啦

抽極都無水鱷建唔建議用保底400分換？

無夜巨人用月石得唔得

有冇tg group
係度放number約人等好耐

建議

攻大修練vh勉強過到 但其他大修都過唔到 係咩問題？
有85lv木守，大比，鱷 有無一隻換然後穩過到？

好想睇埋9月30號前有無咩特別寵先再決定

VH 會唔會刷到書？。？

咁我而家應該點組好
我見個POST 頭條LINK 又SUGGEST 呢個組法

你咁樣佢好大打擊

大修練？會呀

大比唔勁咩

睇黎要推到頭post攻略既巴打出黎

刷大比鳥專用

Sorry冇心架....

大比換走雷超

呢隊打唔贏守大試練vh
要換邊隻

唔係
協力 主線vh

有無抽左咁多

就黎到啦 我feel到繼續抽都唔中 所以問定值唔值

現階段要mega既打協力都無咩出頭 打單人既話好多都打到

佢滿心歡喜用埋完美兩個字點知換黎最廢兩個字

小剛vh有機會刷到 機率幾多唔肯定

嗰個我無理解錯係400抽喎

唔係每個pool都會清零咩 你唔用唔得

天鵝有回血

1抽好似有3分

抽撚到其他5星都3 4lv技都未有水鱷

木守 狗 鱷 有呢幾個先叫完美開局啦

都百幾抽 好撚癲 我課金既話每日一抽就算

巴打，我開驚到而家all in 完都係得個39點，你課咗幾多

唔會啦我95雷超85蛇75雞
會炒車

因為我刷書 都係刷小剛v
諗住刷裝 所有問下

狗好容易誤會係黑魯加

我都覺癲癲地 但真係想要水鱷

All-in都我39？我未抽晒都72

黑狗 真係
都唔明點解仲有人用 仲要唔係克屬
第一隻就拎出黎打 r人j

ios 切換有冇得無限loop? 定係點一下loop10次最多

感覺好似都係幾下十抽 唔知點解咁快就夠分

一日一抽算啦 長命game長命玩丫
3000石每日一抽=30隻 當全部重覆拎卷好過啦

但我就黎夠分。。。算啦 都係睇定d先 留住d分先

咁就完

CLS

乜有保底?
邊度睇

抽野果到右邊有舊野

134抽先抽滿

無錯 個活動廢到CLS
我都係等佢Auto打

其實張5星卷
d活動1次換得3張
玩夠1年都唔知升到星未

差小鋸鱷冇水屬用，好想中

忍唔住課左
必中中狼人

每日100中埋木守 我宣佈快d課金

有無巴打幫手打綠書，已經3隻85lv都唔夠打

完美

我估佢會再加，一星期一個
每個月10張，兩個月升一隻

都要睇剋屬
唔係85就得

2野搞掂左
每日100到活動完前唔中大比就射埋落去先

唔會出vh咩
應該會加料喎

手上85係蛇 魯加 夜靈

出事，我計過本身首抽兩抽，然後儲咗8千石左右，有一半係鳩柏出之前抽左，一半係之後，無陰公，佢清鳩零咗我一半嘅點算

等聽日大修練

你打唔贏咩先

EX VH小肛 其實係咪3隻木守開波1下勝利之路1下要害就開得第3技?
定係要2下要害?

我鳩拍出先抽

巴打出事啦咁就。。

話時話我都有十抽係鳩拍前抽過

勝利
要害
要害
飛刀
飛刀
飛刀
飛刀
飛刀
死咗
轉水屬
Buff滿
屌死一邊
死咗一至兩隻水屬
換木屬
水屌另一隻月亮，木屌另一隻寵
收尾

升路卡、雷超呢d 換走魯加

一齊攻擊 果陣揀水屬

2隻木守+2隻彊魚+隻蛇同朝北鼻過咗
差D輸

一開始話魯加tier1 點知咁廢

升木守算

tier1 (單機）

試過中間miss 咗兩次斷咗鏈，然後大蛇死咗無人轉水屬，眼白白睇住啲滿血木守俾人秒哂

仲痴線過魔法紀錄

我都抽左24下先有隻5星

分分鐘都唔夠打

CH18 H
想打綠書姐

斷左兩次鏈都大機會輸
一齊攻擊無人轉水屬又係re得

打到邊關隻藤藤蛇先識化

進化

綠書唔一定打18H
下面15 16H或者小剛H都易打

其實有咩咁勁隻鱷魚？

請問大家掛機個gesture 係連續㩒定係㩒實？

試緊關隻黑狗係克屬個關

其實2下要害，
因為你就算一下啲氣都係回唔切，
第三下飛刀一撚定要等，
不過如果冇水鱷一定要落朝北鼻，
幫水鱷頂得幾多得幾多，
水鱷自己都係要buff3下先開打，
街場最好組合係水鱷 朝北同 木守宮，
同fd夾應該一隻朝北
另外果兩個嘅spare
一個帶水攻手一個帶蛇，
蛇要來回氣同幫最後上場嘅木守上buff，
水攻用來防啲鱷死鳩哂

有齊雷超黑狗同大比鳥，
感覺最勁都係雷超

刷ex小剛vh

試過一次朝北開廣域防守但都係擋唔到對面大絕
知唔知點解

因為雷超唔洗mega已經高傷

大絕梗係擋唔到，
朝北係要來打死大岩蛇之後，
果兩隻月會狂出全體技，
封佢幾獲基本籃鱷上齊buff，
而籃鱷本身可以頂2加1野，
再加佢條bar儲滿可開大技，
接近穩殺月亮，
同埋三人超必果時其實可以接用蛇出，
感覺高攻過用三鱷，
但一出完一定要換寵

用木守宮出3人大先啱

升隻路卡先

我覺得係佢招範圍技太高傷，
仲要本身可以有兩種實用buff，
仲唔似木守宮會降防，
佢勁得來另外果兩隻太廢

睇番就知佢會出乜
沙加老大

無惡魚既話大家會升海星定波加曼

海星

咪又係利多王/鐵甲暴龍 唔通俾隻超夢夢你咩
Btw好似見唔到小金咁

都唔算打手，
如果要揀一隻揀海星，
特防buff同迴實用少少

一出完即刻換寵有一個唔夠快手都瀨野
不過呢兩日打野團都穩左好多
有2鱷都穩嬴咁濟

藍鱷真係幾勁，
可惜粒石拎來升左柒蛇，
宜家要儲90萬on99

宜家先儲到50幾萬

佢金幣大試練太少，
活動錢又出得少，
我覺得30萬3粒就差唔多，
成裝又要一大筆錢

姑撚寒到

大家點睇
EX VH 嗚依 好硬過

原來青綠ex hard都會出綠書

想知有冇巴打過到exvh風露

青綠hard

頭先刷小剛ex vh
三木守打完見有人拎隻帝王拿波出來
成隊得我一隻鱷加佢同一隻惡靈，
原本好想走場，
但諗一諗其實都幾可憐，
陪佢硬打就算

試過唔少次 一隻鱷都贏到

好講運氣同有咩配搭，
其實三下中哂就死，
惡靈除左上物攻真係冇咩用，
有時有啲on9蛇出來加特攻回氣，
我仲上緊buff keep 6氣

真係完全唔覺隻夜靈有幾勁
玩木守小鋸啲buff佢自己上仲快，玩黑魯加用蛇仲好

可以試吓
大比 刺龍王 鱷

開波中藍鱷之後冇中過其他5星
升爆佢配雨天隊比佢無雙

蛇臨尾都可以剋佢屬 叫做多個保險

你隻路卡點升4* 有張卷

唔洗4星 90lv.都夠
書你打大試練就得 佢3星只係要3本

都撚易中5星，中完狼人到比比

你上面先20抽唔中

啲裝都幾難跌

要打咩關先UNLOCK 裝, 我STORY 打哂CH19 都冇

打多人主線 過左18H就開

月亮岩加buff勁抽唔到5星

大修練好而到而家都唔多重複

想問點進化 點解我條蛇唔識進

有無人同我一樣 同一隻5星抽中5次

抽相同會點
利申黑魯加抽中兩次

屎忽痕抽多野中左黑狗，係咪唔升住都得

屌你睇完你個cm都手㾗抽一下，屌

屌！食我尾流
Btw本身係想抽下隻小鋸惡

我都無鋸仔同狼人，其他都有就係差呢2隻最勁

我諗緊strong hold 定抽晒佢，對小鋸惡有愛

hold住每日一下

巧

招大技會升Lv 我想要水鱷

我唔想重複

9423037478549462
搵人加下我

我試過10抽中3隻狼食晒 個下灰左

打活動 最難 都係搵巴打 打算 街場好撚雷 用咩撚野耿鬼 0輸出 仲有隻企鵝 水炮打得300用黎拓7..

最衰無得睇隻野幾Lv 走場
成日連線撞正 拎三星 低lv 入黎掛機咁

隻驚麻麻地
有啲寵勁到咁有啲廢到咁
根本用黎用去果幾隻
進化系統又膠膠地
唔係全部寵都由低進起
一開波就烈焰猴
比較中意慢慢進上去既感覺

其實如果隻game一開始就出齊你要既野，佢之後點cap水
每次有新game都一堆人衝出黎話隻game系統有問題，有改善空間

我覺得暫時隻game底子設計幾好
之後就係營運問題了

我尋晚都係街場完20場，好彩就冇fail
不過最爽就梗係入埸3狼人，試過真係有人分開打，我打完隻比比鳥佢都未打死煤炭龜

夜靈個加攻buff對大比鳥係咪無用？

另類方法keep送石

D人出大比 buff完就瓜左其實有咩感覺

刷vh小剛係唔會跌書
掛左成書 一本都無

隻隻食你90萬你就唔想進

好似勇者王合緊體比敵人一野轟埋黎散左咁

如果ios開切換控制 彈個重要通知阻住你
你加粒新點既係ok制個位
run一次就會禁走個通知
個通知只會彈一次
之後重set刷關果兩個點就ok了

目前淨係知點一下個mon就run一次
要刷就要間唔時點幾廿下等佢keep running
等高手教路有冇得點一下抵N下

琴日40場噴係炒左1場
貓老大，請假王，天鵝

Search 過，冇
iOS = tap tap master

想問下黑狗打咩關係高傷？
想說服自己升左佢

iOS 佢設定唔到個taping time intervial

仲有樣野：自動黑mon

點先打得贏

見到小剛都驚 等斷線大法好過

我刷裝備姐

頭四抽中小鋸鱷 黑魯加開得？

無 單機果d用雷超快靚正 coop果d入去累人累物

一星裝？

十抽出d咁架野

想人棄驚

係
我都係由佢自動打

73萬
就算夠數一換完就破產

Thanks to your tremendous support, Pokémon Masters has reached 10 million downloads worldwide! We hope you are enjoying Pasio so far, and we look forward to sharing more adventures with all of you.

唔係唔送野嘛

好出奇咩

佢警告你地呀 佢pkm fan base 咁撚大咁撚多人
而家先10million
佢唔滿意
重想送野？

推 求教 好缺錢

雷超95
輕鬆

認真? 咁我升架喇

升上80 i mean

雷超唔會升錯啦 用黎auto刷野

雷超你點都應該升架啦

好撚傷心
十抽無五星

大比鳥尾都摸唔到

而家得6x

儲整都係千幾石

想收初始 ８５９１台版係咪唔岩

但金幣最難嗰關 中間嗰隻一resistant to electric 就打唔入 定你地帶2隻打手?

雷超 蛇 天鵝
農滿lv乜單機都過架喇

俾隻五星都好

coop青綠
兩個難度跌野有啲咩分別 ? 除咗難啲會跌綠書之外

想問下小鱷招被動 一般>水係咪都要學?

d進化石咁貴，幾時先進到第2隻 5星

一係你出活動俾人換進化石啦

想問下金幣大修練有幾多%跌書?

開啦

好似唔會跌我唔知 而家其實書唔係咩問題 進化石先on9

升埋隻木守宮, 挑下EX小剛 先

冇書

學左 雨天有加乘

買得初始不如課金啦

其實大修練vh係咪起碼要有一隻100lv先穩過到？

屌佢老母
小鋸鱷進唔到

唔係 75/80/85都夠

有冇人知波加曼招被動技前後差幾多傷？

有雷超蛇水鳥就得

雷超刷野組照轟埋去

唔知，淨係見巴哈有人屌帝王拿波

小剛ex vh係咪會掉落?

冇水打手
星星又唔夠力

佢都係冇力，不要幻想，
宜家水打手係得水鱷，
冇嘅不如用supporter幫人打丁

過到vh18 了

第一日玩應該已經差唔多夠數

岩岩試左被動技
多10%傷

why not both
初始2隻 肯定平過抽2隻返黎

唉 好黑
特登課一次 抽十連
5星係重復

大試煉雖然好易打
但見到敵人啲debuff都幾把撚火

開大招唔單止清晒你啲buff, 仲要de足你特攻6格

OK 我係度諗緊一般屬性既招重唔重要

冇耐性嘅情況下 一般屬 應該冇特別用處

火屬好似無勁野?

屌木守宮居然冇得進化 咁撚on9

你原本幾多隻先 7%中五星 之後五星得6隻

知唔知點解電腦係要打我隻比比鳥唔打蛇既 點先令到電腦打蛇唔打鳥

原本已經勁 有先on9 依隻d主角係個人唔係隻寵 你睇下班吉拉 暴飛龍果d先

都係
仲儲緊90萬，要儲到幾時

點解D人可以賤格到打HARD BLUE用木守宮都仲要AUTO
正垃圾

其實玩多幾日都幾悶
刷書 刷素材 先係呢隻game既主菜

咁因爲佢勁而唔比佢進化會唔會好反智 個主角隻木守宮係強化關咪又係進化左 唔好咁雙重標準啦

試過撳得太多下 想取消都唔得
要等佢完左先比你整其他野

呢個真
Home 鍵3次取消
但xs呢

禁太多就 lock mon
自動取消
Xs應該都一樣

有冇話咩關會易d跌綠書
定全部一樣機率

Pokemon 就係要日夜段練去取勝.....

佢比dena 做都知奶野
佢上一隻忍者game又係又肝又farm

Auto刷烈焰猴vh

有齊 但都唔係穩過，過到攻，其他都唔得，衰咩？
試過雷超換大比，天鵝換朝北，勉強過到強化
我係咪錯在唔識出技

如果唔夠力喺敵人開大技之前殺,
就唔好開盡啲buff, 開一半好, 等佢清晒你啲buff之後再開埋佢
應該會好啲

開Ser果陣感覺幾好，
點知玩到Coop 、EX 現哂形
同埋本身設計太單調，再玩落去，都唔會有變化

瘋狂刷h green 有書出

我自己係一開就上水鳥防，
之後雷超4技 蛇2技 雷超2技 蛇2技，
之後狂落雷，冇氣就蛇3技，
係佢開大前蛇應該半血，
鳥補佢血一下，之後對面大，
大完即補鳥防，然後上齊雷超淨返啲技，
繼續電，蛇冇血就水鳥再補蛇
基本8成過

呢個真....
同埋肝唔係問題，依家好似為打而打咁
本身仲希望會似以為果d玩法

伸手，琴日30抽得狼人黑狗無小鋸鱷，聽講黑狗係垃圾唔洗練？
無水打手打唔贏小剛EXVH，有無咩提議升邊隻？

練朝北鼻，
人地落水鱷你幫佢防就得，
效果仲好過三鱷，
如果成隊一隻鱷都冇就quit

唔使升
拎隻狼人去喪刷券算啦

但要小心落朝北鼻會唔夠戰力入關

冇木守其實打小剛刷個草裝黎做乜

我想問有冇ching拎過3星升星卷，係咪食完都係同5星一樣會hp+5其他+2
如果係，理論上3星嘅pkm係會total食到60張卷，能力值高好多，不過實際上當然好難啦如果唔重課

進化石真係好難有

用左20萬升兩格

而家先儲到40幾萬XX(

可能佢想刷草lv2道具

強化同財富大修練係咪都唔會掉書?

朝北鼻有少少柒, 無咩愛, 有無咩第2代替品?

刷完40場啦, 仲刷尼做咩...

咁要揾有冇寵有佢招4技，
估計應該都冇，
有人落海星幫人buff閃同埋要害嘅，
但一定冇朝北鼻咁實用

隻水鱷成Q 日MISS 連MISS兩次

未見過人地狼人會MISS

我1LV木得一件, 打極唔出有少少SAD, 想直接刷2LV但打唔贏

可以考慮幫我刷，
我冇岩狗拎隻木守宮入去掛機冇人權

lv2其實好難刷，
我刷左廿場出得繩巾各一，
lv1反而出到3件

我可以點樣幫你?

呢隻Game根本只鼓勵你用最勁果隻，機械式去打
草2個跌落率咁低，自己無鱷，打十場都唔知夾唔夾到team贏一場，唔化算

其實木守宮上齊buff
打大比鳥都有成千一下，
但岩狗好似打接近1800一下，
打左幾場冇咩鬥志又走返去打小剛

成長券可以狂刷架喎
能力都提高幾多

其實一鱷都打到，
但前提要有朝北鼻同有隻蛇回氣，
鱷多數識打，都會過到

唔會

我琴晚用蛇 木守宮 巨人 手動打左超過20場小剛，得一件木頭巾，攰了

5星成長券？？得3張換喎

你嘅情況同我打小茂嘅情況一樣，
只不過我仲早攰過你

得3張換 20張先加星

你地講梗活動關會掉成長卷？
唔係換得三張only?

係架咩？
咁點先換到20張

等多6個活動好似係

瘋狂課金先有人權，20張hp+100其他+40

但比一張已經有能力加成

你地講既成長卷係邊D

點解見到有人貼食滿20張既圖

一張HP+5 全能力+2
其實3星係咪先係潛力股

課長

我覺得係，total有得食60張
不過想知3星券係咪都係會+5+2

有得買架咩？

你抽中重覆會+1級拍組傷害，最多就係5/5級

之後再重覆第6隻就會比一張成長券你
你重覆咩星數咪比嗰個星數嘅成長券你

跟據十年手遊經驗，
三星食劵會威一排，
但之後有啲裝或者功能要5星先用到，
練三星果啲平民會棄game，
得返啲重課佬係度玩5星

3星應該上唔到5星?
最多加一次星?

重課佬應該係玩六星

其實十抽無保底真係幾On9
而家單抽好似仲開心D

Ios刷野有無方法係唔使點一下個mon先令個自動刷run?

天舞雀定吉利蛋好用d?

睇心情單抽一下
練滿佢
之後睇心情再單抽一下
唔練滿，唔完美，不單抽

知唔知邊到有得收ax

知唔知邊到有得收ac

iOS 放棄, 冇auto click
Semi auto 都好垃圾

齊2星裝滿突+20升星既5星應該有成600幾血

努力課金吧

我有8隻5星角 想放
差狗仔就齊

一陣lunch 試試呢個打法
應唔應該雷超換大比？

一見人黑狗打頭即走

呢隻game 都係打電腦 又無得哂命
玩到咁大做咩

十年手遊經驗
十年前我仲未有智能手機

得, 見過5星血翼飛龍

建議邊隻3星食卷升4星好？ 如果已經有20張

6星咩樣，有無人cap啲課長圖睇睇

點解你地咁多抽返黎?

有人研究到點打ex鳴依vh未

冇6星, 食曬20張都只係5星, 哩一刻冇

係呀

血翼飛龍本身4星, 我估最多+1星

打到好悶啦開始

木守有冇可能遲啲出進化

想問除左nintendo外，有冇其他方法可以綁account, 例如facebook./twitter?

攻技守的關卡有50%出Gym Note道館筆記 用來突破升級至100Lv MAX

打左30次攻VH.. 都唔出筆記既
刷多人14關又耐...

而家打GREEN好易出

我今朝試用 點足幾廿次之後掛咗半個鍾左右
之後我自己停咗 唔知係咪真係work

活動, 青綠?
有冇分1 定 2 ?

想問重新玩，真首抽個pool 係咪會係抽大比鳥架啦？

課左幾多

我係街場見過最終進化巴打搞咩仲用緊藍鱷

樓上花式曬命做乜鳩，仲要特登篩選全五星

進化好撚貴 , 打晒限時都唔係好多錢
刷3人一鋪又係好少錢

唔係普通攻技守關, 係攻技守嘅大修練

普通攻技守 vh唔會出書 係有限時 打得三次個關先會出

即係純粹係「加蛋」？

no

未進化得意d

呢家d關又唔係難到無六星過唔到

就黎可以拎400分保底

大比 木守 藤藤蛇
邊隻上100lv先好

最慘冇得用模擬器，掛咁耐手機又用唔到又食電又過熱
好on9

齊晒6隻5星未?

一定唔係條蛇 一係木守 一係大比 個人都係鐘意木守 一回合升爆特攻 同攻 有邊隻可以做到 係無得進化 屬性差左小小

同意, 一階/三階好睇D
我以家係二階, 唔太好睇

就係差水鱷 抽極都無 之後琴晚問應唔應該拎400分換好

見到隻奉神犬得三星就覺得好唔抵，自己由細到大最鐘意就係佢

會清空 d拍點 所以有得換好換

佢招免疫主場技算勁

主要想睇到9月30號前有無咩特別野出先

有無人加好友

多隊模式次次都入場失敗
點搞

1251826505715184 招好友

等，
依家其實係ex小岡依關先由地底黎變成神寵，
遲吓出多啲其他關就唔同講法
除非對水鱷好有愛就換，
遲下出依幅圖依啲一定課死你

喇，即係咁
有得曬命時就要曬
係時候繼續儲石

儲石等red同小遙

大吾

岩狗狗唔進得有咩用, 日夜都出曬去其他人度

1742570244358443
求加好友

RED真係會課到中為止

青綠都咁易 佢應該唔難既

課兩單都抽唔到大比鳥

五星券你哋會畀邊個食？

可能你運氣留係red到呢

開新活動未

想問下幾個問題
1) auto 係咪一定會用最高氣果招
2) auto 有時會唔識放 buff, 淨係出攻擊技
3) 左中右擺位有無分別 / 影響
4) 承上(如有), 點去分邊隻PM 應該放左/中/右

唔該巴打

想等小智蛙多啲
但係d分淨係夠留到9月30.. 唉 無諗到咁難抽

我會比岩狗

一個禮拜一個已經好好

一日就打晒900卷

課完開始覺得隻game好似唔係好值得課

開始想棄 冇咩目標了

課左好多 , 仲係玩得好開心

刷左咁多次發現佢出技次序其實係隨機幾套 一係就直接開buff到大技 一係開一半buff再開片 一係直接開片 主要打手唔好帶多過一隻 夜靈都唔好帶因爲會放舍身 另外估計關卡難度都有小小影響 個人經驗最穩定係天鵝 黑狗 蛇auto

未過哂主線
大比，木守，鱷，雷超 升邊隻做100lv先好
岩岩先齊5本書

平民爆晒單機仲未想棄Game可以咁玩

其實係

thx 巴打, 咁1隻 PM 嘅左/中/右擺位有無關係

科拿大修練 VH 唔夠打

噏錯，財富大修練先啱

真係唔夠打

沙鬼有咩用

巴哈一堆人插隻game 係咪咁唔掂

張圖入面淨係想要Red 同巨金怪

應該冇不過我習慣上面擺法

巴哈 抽唔到5星 = 唔掂

不完美 可接受 有改善空間

黑魯加 草藤蛇 舞天鵝 應該夠直行

等待出PvP同新mode
不過前提要出多d新寵

想問下依家得一隻五星木守宮
有3000石 應該抽周柏豪定必中五星果個?

必中五星無大比架咩？

三隻都唔剋屬，試下先

好似冇

都夠LV硬輾啦

話唔夠打但又auto
我95雷超 草蛇天鵝手動開buff盡快開大就真係輕鬆過

有無相應屬性5星，只係玩唔玩到EX關既入場券
但入到場都係一式一樣刷刷刷，跌裝機率低，最慘仲要手動，其實咁樣設計真心趕客

無變化真係死症
EX仲要免疫debuff
廢曬d輔助怪
最起碼要血set多d 攻擊力set低d 可以被debuff
容許多種組合過關會好好多

我未打到書

比d時間佢
大比鳥活動我覺得難度岩岩好

頭先得閒試左下排位 君主蛇擺中間既話會變成黑狗直接開片 咁樣打係最慢
另外我隻天鵝冇學燕返 唔肯定會唔會有影響

照咁睇會唔會有D係fix死左冇得進....岩狗狗分開出晒佢,除非進左可能唔同技?
如果唔係木守宮隨時凍過水?

我都有諗過呢個問題我隻木守4lv技 佢無得進真係會無心機玩

認同，好多人升唔切其實

有冇人收ac

唔洗爆lv 主要手動唔好auto先 一開始天鵝開速防buff 黑狗開爆擊 之後放1技咬小怪 咬到佢害畏懼態就換咬第二隻 直到有大技秒曬2隻小怪先 殺小怪主要減慢boss大技速度 畏懼就係唔比佢開技打你一樣減慢佢大技速度 最尾先上齊buff打boss 天鵝回血大約回40% 自己預返幫蛇補血 基本上咁打冇問題

新玩，天鵝升到30lv就不能再升
想問係邊解鎖可以繼續升級？

我覺得每隻精靈固定招唔太好
每隻精靈起碼6招俾大家配下會多好多野玩

學DD抽招囉

咁就不了

好多fd重慢慢打緊故事
人人進度唔同

突破左先再升到

換果3本金書係日日換3本定一個月

真係唔洗急
當年Pokemon go

成班人都未刷好個首抽

隊伍->突破界限
無既話繼續推主線先
素材都係打返力/技/守之修練

想問下有冇大修練時間表

Game大廳左下角有得睇

依家黎講真係好差喎
最簡單，續戰制都無，第一日出game咩

火龜ex關點開？

我覺得唔洗5星都打到ex vh既只要岩屬升到盡識睇對面出招應該無問題靜係呢到已經好耐玩，無人叫你24小時係咁煲

唔係ex既vh見d人用tier2既都玩得唔錯

tg?

有冇人升左Android 10開唔到app

木守實有得進 打普通強化 vh 個個用緊蜥蜴王

Tg: Lionking821

雷超95lvl係咪頂架啦
咁仲升唔升好

出個農活動換寵都好呀

幾時先開ex火關

G持

佢同一個角色出幾隻寵 可能出個唔同skin既小悠&蜥易王我即del

其實活動應該要出 換3、4星寵啦

原來小霞係佐倉綾音即升爆佢先

大修練VH隻青銅鐘都幾勁
Auto打唔贏

咁你都del左半喇

大比鳥廢??

藍鱷都打得下
過多日夠90萬換完都未必進
好似留返睇定d先重好

應該遲早有既

新大修關菜種小姐
其實菜種係咪堅有用
冇木守諗緊升唔升佢

拍組技能升lv會唔會加傷
抽極都無狗

冇木守宮 , 要升菜種
草屬攻擊手得2隻

快d出個活動農大木博士啦 唔打得都過下癮
又有話題 營運真係

Iphone x 點樣set 自動刷裝？啲位好智障要記同埋撳完一次就消失咗無撳係咩玩法

要狂點個mon

點解升星卡仲有56日？
唔用會過期？

佢beta有木守宮進化關data 但8月29出個日移除晒 表示咩自己諗

之前生放送 話d活動會復刻 宜家打唔到都唔駛驚
事實出到黎幾粒鐘就打完

係 照用囉 反正加少少能力
木守 鱷 狼
我諗應該都係優先用

升星卡最多換3張？

木守宮，狼人，天鵝 定
夜靈，狼人，天鵝

課咗2 PACK,加埋30抽0 5星

打咩先

其實好友系統好似無咩用咁

普通關/活動，想主升一team上100先

緣份到自然中

刷首抽暫時一個刷到小鋸鱷、一個刷到黑加魯，如果唔想再刷，邊個開局比較好？ thanks

我每日抽100石果個算 all in太刺激

中期刷材料開auto狼人方便d

10抽中左青綠

暫時黑魯加無乜用

最好木守/狼人啦

30抽5中真係會有想棄GAME嘅衝動

放沙暴天氣

上team成日主打我隻狼人
想用夜靈頂一頂

*30抽唔中

每日6場大修練，熄驚
真是一個非常好的遊戲呢

上晒buff秒大修行vh隻bossCLS咩傷害

睇你打咩關
我刷個D普通修煉既VH, 一隻狼人搭兩隻傻仔都夠打
打難D既就要夜靈拉仇恨

大脾鳥值唔值我抽...抽左一單都唔撚中

如果係要搵partner 協力呢

我50先中第一隻

咪岩岩好理想值 , 大比鳥2%

依家出住Game人設
遲下動畫人設一個Pool
漫畫特別版人設又一個Pool

mega到超勁，個傷害爆炸，不過前提係你mega到

課金真係每日100石算 除非好撚柒有愛

鳴衣ex hard
大比鳥100 lv 都過唔到wor

狼人 木守 夜靈都要
仲有一堆其他屬打手
所以先話先升狼人 刷材料方便D
有木守+狼人+朝北鼻/寶石海星就可以去打ex vh小剛刷2lv草裝

上網有段片係要加刺龍王同埋大力鱷

有人一齊刷ex 小剛嗎 有鱷+木守100lv

留錢之後抽小智蛙 竹蘭 red

無木守得菜種

大比鳥係2%，全5星加埋係7%

唔知點解刷咗廿次vh大修練都唔出書

之前預告好多組合好過癮
快d出活動換好過成日要人抽

刷活動好過

大修練降左機率？唔出書。十場都黎

我刷左成朝都冇

大修練好似唔出就唔出
你斷線再重入好似都係出番果堆野
之前試過打極都係跌4粒覺得唔對路

唔係 有跌三粒，應該改左機率。預左大家刷

改係改低左
3場0
On9

18 co-op very hard
大比鳥慘被火豬秒

有無得set邊隻做坦，對面打隻坦，呢家放夜靈，對面都只打狼人

想問下斷線刷書係點？
唔係好get到步驟

諗住一係唔抽 一抽就抽4萬石拎必中 如果到時仲玩緊

而家除左首4抽 就淨係每日禁一下

有冇人過到第17關多人..惡系

9隻寵在生都唔夠沙堡打

隻野下下出完大絕就不停出驚嚇秒人 CLS

廿場 先跌一本

場都入唔到, 無升冰同惡

出售齊5星帳號（除黑狗）
有意tg: lionking821

仲係猛咁彈game
點先可以唔彈

一早刷定十幾本係到..

爭呢關就完LA ,之後諗計打EX

我係到諗冰系對沙堡係咪有效姐...可以結佢冰?

同埋D NPC 寵全部都有抗性... 麻醉,催眠寵都冇撚用既

呢個真係on9 d boss有晒抗體咁隻game咪自打技巧系嘴巴技巧系就最多催眠 毒 纏繞

書刷活動好過啦 又跌晒紅藍綠金銀銅汽水

有冇師兄可以幫過EX小剛, 隨機果度真係玩到懷疑人生

刷券換嘢total刷左3X場hard左右淨係見一本
仲要on9地慢

求朋友組隊教學

點解雷超好似仲勁過大比鳥咁？

下，mega大比鳥勁到仆街喎

覺得大比鳥仲勁過黑魯加

主線劇情ex hard係咪唔會跌書？
有狼 想刷書刷錢應該刷邊關

唔知你唔好彩定我好彩
岩岩3場都2本

有無人放5星起手帳
刷極都無5星

提升裝備係咩黎？是咪未出？

想問D裝係咪要跟岩屬性先有用?有狼人打邊關刷2星裝好?

點樣勁到仆街法啊？

mega到都打左9round啦

你早幾日講我送比你都得，
刷左幾個夜靈加水鱷起手都扔左

有冇人用模擬器玩到??
有同事話模擬器玩唔到
手動刷好撚肝啊屌

六件都跌我真係冇野講喎
好明顯佢係有set acc

d ex挑戰會唔會太難打
升完d三星寵到夠門檻，入到去被屌打
得隻五星狼人但ex風露very hard連門檻都儲唔夠
想問巴打會升邊隻黎打ex 風露？是咪升班吉拉？好似都好廢

有隻夜靈加恥鬼

有冇組隊入房教學

石咪刷ex風露，但我連門檻都過唔到
利申5星得隻狼人

我懷疑EX VH風露要20突既狼人先過到

有無iPhone Xs 玩完瘋狂彈app？

我刷咗起碼30次
見過2次小鋸鱷 1次黑狗
其他5星全部都未見過

冇人叫你急住打
角色pool細選擇少變化少難打就梗架啦

自爆系最緊要

同人組隊有得揀既話：
雷霆彈*3 打王
之後隊友執雞

唔洗試班吉拉
我都係得狼人 唔夠戰力
特登升隻班吉拉試下 仲要3件1星岩裝max晒都唔夠戰力入

唔打就冇目標
剩返ex未打，淨係刷野好無聊

Thanks 巴打

你有多隻4星岩屬輔助既可以試下既

頭蓋龍：被動攻擊下降無效
王都減唔到佢攻

根本打唔入
日本仔計好數的
留個遺憾等你過唔到
你睇小智就知喇
贏到Pokemon master champ仲會有呢隻game

想打二星裝

但係入到場都比人屌打

岩岩單抽 見到彩色好開心 屌你老母木守宮

等我滿心歡樂抽到大比了石以瘋狂推鳴衣車
點撚知hard 都炒車

抽到3技左..等出進化

廢
血太少敵人血太多
招自殘撞人條bar扣勁少自己扣大半

平民非洲人自爆式助攻組隊：
貓老大，頭蓋龍，請假王

打到邊關先開多人模式？

18 hard

屌有排

開左多人就可以跳關直接打18 h

第17關惡系一出完大絕,之後任何野都已經阻止唔到隻沙堡秒人

我係到諗第一隻鳥出完大絕之後KO佢
之後仲有6 rounds 時間
究竟有冇可能係沙堡出大絕前KO到佢

多人模式打完第10關就開啦

Hard green又出幾多書

打到邊關先開裝備？

我用呢隊，加神隊友
天鵝補血，加速
白海獅減速，一定最少要80lv , 90最好
黑狗回血

利申：卡左1x次 ，有3-4次差少少

黑連狗

多人活動得HARD先出書?

風露EX VH 要3陣齊狼人+夜靈 先穩，街場好難明由大家配唔到技。

天然鳥都幾好玩

我學1樓咁樣組打唔贏Very hard
有冇咩訣竅？
我呢幾組邊個好啲？

混亂大招前ok
大招後

仲有呢隻
唔識組隊 同出招順序
係唔係buff技出哂先攻擊？
有冇片參考下
唔該哂

屌

你一講完我換左隻天鵝

3隻黑狗打到完場

一次搞掂多謝提醒

正確 有愛先真all-in

巴打有無暴雪王

原廠23隻調配係神既考驗

一隻天鵝搞掂左了

唔需要冰系寵

白海獅一定要90

爭EX 就KO晒
EX 有冇話要咩配搭

隨機隊友真係靠運氣

Ex 唔打喇
Game 玩人唔係人玩game
原廠23 隻max 埋lv頂盡去到18co op very hard
ex 另一個領域

發現個活動可以好無恥
咁放隻100水鱷加隻100蛇
入去auto hard

我擺貓老大，博物攻入場，痴隊友

暴雪王係用黎開結霜俾背背龍打全體

其實100水鱷都好少死，
但真係慢，掛個auto做其他野算

貓老大令對面一隻降防

有冇寵係全體降防?

頂睇錯
以為講降攻

我都想知點先過到ex既very hard...得very hard先出2星

Youtube 實有
但咁樣跟住佢地打唔好玩
有限米煮無限飯先好玩
（但暫時太少寵，得一種解法，特定寵，出招順序）

雨翅蛾，每次上場降攻-1

打多人EX小剛個堆係咪一定要岩屬性先打得贏
兩隻五星100lv都無贏唔到

Ex very hard 小剛有無人刷？ 求帶
木守+小鋸鱷100lv

想問問張高級回數卷換完有無限時

最好

D人唔識換寵既
明知出大絕就換寵啦
木守官打成2000...

要點先可以繼續升lv同進化

冇

KO左EX 小剛

幾肯定D人課足金去玩

重刷啦

升完木守狼人100有冇人打

首抽係咪求其中隻狗/大比鳥都開得？

係中木守/鱷/狼先開

狼姐係白色好mk嗰隻？

Yes

放齊5星寵AC(除黑狗)
可自動刷Green Hard/ 小剛EX VH
有意tg:lionking821

Ok唔該晒！

咁快棄

ex小剛h 會唔會跌2星裝？

呢排做野忙：（

狼 鱷 大比 木守係咪最勁4隻？如果一定要4簡2簡邊2隻好？

笑你老毛牙

大比 rubbish

想問拍組點數點解會歸零 到底點抽先有400 同埋幾耐reset一次

狼+木守定小鋸鱷好

全game最勁係狼人 同夜巨人

木守超大力

但其實係咪隻隻都可以刷返黎？

刺龍王 大比鳥 大力鱷
想睇下有冇人試打vh鳴依

你講嘅呢三隻都有，
但一隻進化唔到兩隻未練

4大Pokemon 缺一不可

大力跟本係final. boss mvp
水物攻：唔怕火，物攻，唔脆皮

好多人低估大力鱷，
我覺得講實用性打擊面
佢同木守宮先係親生仔

比錢買石抽

VH小剛應該用邊3隻先輕鬆掛機

我打極都過唔到vh ex鳴依

課撚咗 2k
抽到保底先中大比鳥

邊隻係夜巨人

400抽

你會後悔

狼人點組隊最強

大修練個機率究竟調低左幾多

個機制既意思係要抽夠 4 萬石
你抽每日一百石一抽只係 +1

你見我粒 就知啦

其實係咪改左？ kill app左好幾次都係無5 粒野

我廿次都無 之前十次唔洗就夠3本 咁搞法刷返活動好過

agree

機率呢d 睇彩數架姐
今日5次搞掂

啱啱開Game一個星期 你地課咁多做乜

狼人係主線送個隻？

唔洗錢呀

其他野突滿哂未

iOS? 係既話輕鬆好多，跟我位放

有冇高手巴打carry過ex vh鳴依
想要件兩星裝

有無巴知呢個咩嚟

不要再說了

邊度打道館書？

好撚多 samsung

android應該仲輕鬆

任選一隻5星
一抽3分

終於入手

下次等嘖花龍 / 啟暴

免費石都會計？

每抽100石+1 到400就比你揀隻寵

保底機制
抽 300 +3
抽 100 +1
儲夠 400 任揀一隻

13章very hard應該點配好

有無重課巴試過

6014897480230653
我都係100大力+100木守但未過到

唔知old news咗未，活動換嘅提升卷有期限嘅

雨天隊鱷魚定狼人勁啲？
想重點培育先

大比都2k
Red又2k 竹蘭又2k
次次都2k 呢隻game要玩幾多年都得

可以開局未

Vh ex鳴依招隊友

EX有得掛?
木守MISS2下人地都即退場變AI控

打EX VH風露應該帶邊幾隻..
小巨鱷+狼人+木守宮得唔得..?

5星抽返嚟嗰隻

明明夠3000石 都唔俾抽

付費石同免費石係分開

ok thx

你用左未？升唔升好？

1lv同5lv大技嘅分別係咪只係打果下痛少少

用一粒加咁多
未用，諗緊用落狼人定夜靈好

in木守宮 we trust

中左兩隻大比兩隻狼人兩隻黑魯加兩隻鱷魚....

暫時係咪都係升蛇 木守 同夜靈？ 定用狗 好似好大力

VH

3q

有冇人參考呢條片一齊打

竹蘭5K都制

我想封驚封到出BW水主為止

有刺龍王 大比鳥 夜靈 全100

ID:5927499068797743

屌成日打錯字

一陣加你 差一個巴打

同路人打過幾次都係完全打唔贏

大家覺唔覺刷書個斷網大法好似比人改左？今日2點過轉我刷左半個鐘斬係冇5

vh 定ex vh阿

Ex vh

無寵，ex hard 都未打

巴打打唔打，我有個fd同我一樣組合

打到2000傷咁高咩

靈感到

一抽大比鳥

Same here

有無新手要過18 hard?

改左
改到你打星星樽100換1

應該冇fake呀話

仲要兩隻兵冇map技

可能人地2星裝刷爆左呢..佢好似無show?

個個大比鳥都放頭 想點
次次有大比鳥果個都係最快死晒

Ready

加個tg先？

屌你老母抽撚左6千石單抽
出左3隻木守同一隻黑狗
其他5星我一隻都冇

好似冇咩野刷活動咁

進化隻小鋸鱷要用90萬換進化石係咩玩法

其實唔難

十抽 4隻5星

oh

Hard ex小剛點打

好似可以靠木守宮同大力鱷輾過

而家有黑狗狼人木守
洗唔洗再抽隻夜神或者鱷魚仔

有人打ex VH 風露? 要100 夜靈, 狼人.
左 > 右, 中

咁唯有努力刷協力關啦

想問下格鬥用邊隻好?
依家有怪力同埋Lucario

自己一隻都冇
撞到隊友有係咪都窄窄地

唔會過到

其餘兩個有都夠打

要自己fd夾好先有機會
撞路人隊長就

係，要識打
如果有🐷隊友就再打過

突破去100lv要用道館本野
可以點樣拎?

我有85夜靈，100狼人同大比鳥都過唔到

同白貓一樣

Ex姐係協力？
Btw 點組法？

我刺龍王大力鱷大比鳥

有無有大比鳥巴打一齊夾下打ex嗚衣hard 同街場成日打靜d龍系比佢毒死
ID:1890539605980508

咁你換唔換

媽，我得左喇
請假王respect
18co op very hard

Hard好易我可以陪你過左先

咁算

好呀我一直街場未贏過

有無新手要過18HARD 開裝阿

要搵多個

如果唔係單機主線係咪木守同狼都要出

開房如果得2個唔會搵街場配？

好似會變npc

其實算易，兩個都有木守同鱷魚

就咁睇好似係唔難 我ex vh鳴依難到

鱷魚=首抽必備

想問無5星狼的話活動可以用咩打？

貢獻度：鱷魚好多關都mvp
水抗，克火，高物傷

岩 既MAX 入去等人CARRY

貓老大，請假王，天鵝

sorry, 夜靈要100先夠擋 唔係會比秒

呢隊40場炒1

求其一隻100 5星打手都auto到

5星爭隻小鋸鱷

有無巴無大比鳥巴打有興趣打ex鳴衣hard 差一個

我廿抽，乜五星都無，考慮課金了

木守宮一定要三隻，
淨係試過一次比人會心
出得一下葉都過到，
但另外兩隻下下打1800。
水鱷反而一隻都有機會，
另外兩個拎朝北鼻每人頂一round，
比鱷buy time上buff，
之後再拎隻奶出來奶鱷，
鱷可以頂4野，仲未計有機率唔中，
其他已經夠打月亮，
之後靠木守宮輕鬆收尾，
同埋果次3人大技揀木守宮會高傷過鱷，
一開完大即轉朝北鼻
開4技一定快過月亮出技，
利申今日打左30場

抽唔到唯有用啲平民角 咩班吉拉呀嗰啲

如果刷活動求其一隻5星100等打手就得，
我以為我auto已經夠仆街，
但發現有人連auto都冇襟仲仆街都過到

請假王，同貓老大，先係平民核武

狼人》木守〉大比

藍鱷》大比

如果要刷水糸武器 係咪都係打返12?

請假王刷素材好快 愈打愈大力 非洲救星

狼人，木守，藍鱷
呢論上唔理克屬都夠爆機

如果唔計活動優勢，
我個人覺得木首勁過狼人

格鬥極致

活動Hard都幾易出筆記，打左10場都3本

我啊師兄

大比鳥活動 hard -1
打中間先
413 994 594

大比鳥活動 hard -1
打中間先
211 630 156

前幾日40場3本

開場啦

活動Hard 琴日先出
你前幾日小剛阿?

我又想打，狼人小鋸鱷木守宮可否john

我得隻 85LV 狼人夠唔夠做?
其他就木守同君主蛇 82LV

就返到屋企 爭人嘅話就等我一陣

而家個個打哂活動又變番養生game
個post推慢左勁多

得閒同下PC D NPC傾計，小悠比左本筆記我

18HARD 炸WO 我諗夠
唔係VH

加好友2443969134888557

有沒人想打活動hard, -1

點樣入code打多隊關，係咪有人打18co hard

右下部機..之後最下正中間

你開我入都得..刷料刷到悶

有放大鏡有野拿

819 074 105

OK 開ed
973 251 158

819 074 105 新手求抱大腿過co 18 hard

OK

入819 074 105 啦

重開左，887 847 815

打中間隻狗先

887 847 815
18HARD -1

好
887 847 815 co 18 hard -1

點入 唔識

DLLm D人條蛇化都未進黎打EX 小剛入到場見到立即掛機

立方獸手機下面邀請，再入去入code

done

打狗先

我有 100 夜靈 狼人
而家升緊哈奇庫 debuff
狼要放右邊？

夜靈放中間, 狼放左, 集火秒左 左面隻鬼先, 夜靈少血時放3技, 死左後 passive 比 攻隻狼, 大絕打中間, 最後清埋右邊隻鬼

加了

依家先得閒打個活動，
係咪剩係係咁掛機打hard？無VH？

打ex VH 風露 除左 夜靈 狼人 仲要邊個？

一唔一齊打我-1

多謝巴打們

多謝dexa 哥

多謝陳潔巴就真

求刷 鳴依 hard

首抽可以開局？

有得揀比邊隻嫁？

3隻開得啦
左上隻草系用落都唔差

得

搞到想再刷了

有無木守 水鱷巴打刷ex小剛vh?

117 945 511

passive 係死左d 能力比下一隻上場果隻

唔洗客氣.刷料刷到悶..等緊新活動

是但一隻.. 打得好第三隻唔洗出已經贏左.. 夾左幾場路人識玩好順.. 3隻夜靈互buff 加passive 比自己隻狼人已經可以係左面隻鬼死左之後 再殺中間

-2

除左打攻修練，仲有咩方法大量入手紅水

加？1842 5344 3172 3099

Pokemon 日放段練去取勝

協力?auto?

AUTO 自己點擊掛機

單人 除左頭一次有獎勵之後仲會有嫁咩?

協力

我想問點解我AN機搵唔到隻GAME比我下載

哦...都打好耐下wow 一場

如果三個都有木守，小剛未開大技就死

佢個協力原來3個人唔係跌一樣既野
我d fd係咁跌書我一本都冇

Ex 唔好強求

師兄有100lv大比鳥 同刺龍皇？

巴打 你都係不斷狂禁成千下之後掛機?

嚴格來講係三木守只要冇人被打要害，
又或者miss多過2次就一定打得切，
但有時冇miss都危危乎就知隔來唔係100等

自動點擊APP

有人幫過VH 風露?
有100lv 狼人 夜靈 大比

100lv大比鳥 同80lv 刺龍皇
已過 hard 但想有定期team 刷裝

an機?

1842534431723099
一起試？

仲諗主同巴打一齊打hard原來你過左
我100大比 80刺龍 同隻70求雨海歐

得100夜靈同狼係咪唔夠

我都有興趣
5642121746496502

一齊打hard
100大比 80刺龍 夠刷 hard

好呀你開？

加哂
試下上面share呢個方法
夜靈放中間, 狼放左, 集火秒左 左面隻鬼先, 夜靈少血時放3技, 死左後 passive 比 攻隻狼, 大絕打中間, 最後清埋右邊隻鬼

-1

338669380

-1 鳴依 hard

依家黎

仲有無巴打要過18 hard ?

EX 18 HARD?

想請教下斷線刷書大法係點
唔係好get個步驟

ex 邊有18嫁

巴打試下開左場先再比room number人入 可能有cd-room

55